你會唔會同同學或同事做sp？

如題

絲打有咁嘅煩惱？

個樣好MAN嗰啲仔
會

Why not

唔算煩惱
覺得唔好喺度食喺度屙

黑黑實實個啲？

睇你自己對人有無興趣 有嘅
大家又單身 有咩所謂

驚唔驚有手尾

A0毒撚唔夠膽

同學/同事臨quit先轉咪冇問題

都係既 好刺激

如果你仲係處就唔好啦
好易沉船

啱 個同學係好識氹人個啲

大部分人都做唔到公私分明，最後只會變成職場潛規則

唔會 有手尾好煩

變晒質

望落去個樣MAN已經好正
如果踢波／打波而曬黑，加分

做SP唔係問題 大家都只係為咗一時快感
抽唔到身嘅
隨時傷到入心 咁又何苦呢

佢撩你做SP?

驚臭朵

對 同埋佢有女朋友

你絲定巴

咁即係單純都搞你 食埋你隻豬
如果你抽唔到身 有排你傷

再者 如果會趙完唱 你學校圈子嘅人一定會唱你係雞
我講得好殘酷 但的確係好可能會發生嘅事實

我建議你同佢保持距離 你開得post
我估你心入面都有少少想 你咁好易會出事

Good Luck

放心放心 我耍左佢一陣拒絕左
之後block左我
一個星期之後又follow返我
話已經分左手 on99

棲主應該幾靚 條友好想同你扑野

有女朋友咁咪係第三者囉
你又無男朋友，好易沉船